擴大陳同學搜索範圍！

唔好淨係掛住睇lift cctv, 佢哋有心遮，一定做晒手腳。越搵得多沿路屋苑/便利店CCTV, 越有利於還原真相!!
由 1800時向前追返，追返到狗鐵站甚至更前

1，陳同學有無畀人跟踪？幾多人？邊度跟起？
2，跟踪啲人有咩特別？沿路有無接洽溝通？
3，陳同學沿路情緒有無變動？？

我哋成日忌住嘅CCTV, 現在就要以子之矛，攻子之盾！！

Push, 大家幫手諗諗除CCTV 仲有咩可以做線索？

入學校洗唔洗嘟卡？有無買過嘢飲？㩒過錢？

要搵傳媒幫手 ，甚至向法庭申請睇下有無方法保護資料

每人在家裝個鏡向地面、街、道路影。
萬人cctv，咁先最有效

推啊推啊

推

快啲搵下沿途嘅cctv

Push

傳真社！

香港電台

Push!!!
希望傳媒兄弟睇到！！一定夠爆！
燒上去！

有冇車cam影到啊？

要同時間競賽，車cam 未必留到咁耐

有無區內手足知唔知附近有無停車場/街泊？？唔好怕醜，埋去問下，怕醜淆底就overwrite 左就無ga la

希望有車Cam影到

唐賢街車cam!

另外，

陳同佳事件可以搵建制議員幫

陳彥霖事件都可以，議員傳媒請幫幫手